何文田信民樓捉人 叫手足唔好行過

瘋狂捉人啊 單拖黑衫手足唔好行嗰到

好多狗係愛民？

係ar 好彩我係男人加唔係黑衫

再後啲 有一個啡色衫 肥婆 同白色 衫阿叔 跪咗喺 資源中心出面

圍住晒啦 又有手足被周

街坊搜身?

唔搜街坊 搜邊個？

推 冇人唔好行

圍晒成個愛民邨啦

商場果邊有冇？

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

有 上面 同埋天橋 望到理工果嗰到都有

推 影相都捉

阿婆都鬧

推狗追人 跌咗個電筒 嚇親婆婆

個狗筒lok咗去婆婆度 隻狗諗住去執 婆婆哇屌 嚇到彈起身

目測總數8架狗車 圍住咗 成個何文田邨

電
有狗整緊電箱

應該想搜捕油尖旺四散嘅手足

推

街坊都照捉 黑衫就一定跪地下

點解咁貼地嘅就冇人睇

冷氣就咁多人屌

冇人睇 就冇人行？

但係好多人跪地 屈手啵